有咩貓糧含肉量高

屋企隻貓食極都唔肥
買過wellness
佢唔太食
仲軟便
所以有咩貓糧含肉糧高又多貓鍾意食

Origen

有諗過
但少貴
有冇邊到買比較平

生牛肉

旺角嗰啲寵物鋪買平少少
不過都係爭幾十

天下貓貓而家1.8kg $360
抵

汪喵
怪獸部落
都係98%肉

直接台灣訂

ziwipeak

依款食到我隻貓好大隻仔

睇醫生話依隻係生肉糧好高protein
咁隻貓又郁得多 依家好大隻 啲毛又滑又靚

唯一缺點就真係幾貴 一個月淨係糧千幾蚊

有冇人覺得 寵物貓狗等等 係應該食生肉?

我見過人地D貓捉老鼠、白鴿 之後係食入面D內臟

thrive

一分錢一分貨
我隻都食佢大

我屋企嗰隻食開ziwi就唔鍾意其他貓糧

餐餐鮑魚仲點會食飯
不過我都轉左食長濕

餵生肉好定餵ziwi peak罐好？
食ziwi peak屎會唔會冇咁臭

食濕糧

食ziwipeak乾又唔會好臭wor
d屎好靚嫁
仲食到d毛又光又滑

生肉我就唔清楚無咩點follow
始終香港要拎到無污染生肉都幾有難度
但如果貓本身係捕獵者食生肉又好正常

ziwi罐我印象改左配方 減肉加鷹嘴豆
我隻八婆就食緊k9

試下big dog 凍肉貓糧